班狗先係社會既寄生蟲

0生產力
治安又keep唔到
同寄生蟲有咩分別？

想知

唔當差咪做廢柴

樓主訓左四個月

呢個係擺到明
佢對香港社會個productivity係負數黎
只對政府有productivity
都唔明點解要我地香港市民養佢
政府班高官啊，藍絲廢老自己比錢養
反正都只係保護佢地，又唔會保護我地

所以叫狗都唔夠貼切